連登仔發割蓆聲明？新世界捐300萬呎農地 李嘉誠被人騙走11億？〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

咪再po條廢老9up

請問樓豬係咪就係燒山本人

8:05蕭生都贊成自衛，
之前連登成日有啲鬼抹黑蕭生話佢反對人自衛，真係陰毒